你地超成功嘅活動，係大買日！兼解鎖新活動模式！

10月10大買認真成功wo, 我自己係小店老闆，雖然唔係做飲食，都感到呢條戰線係強烈風起。

黃店排隊出曬街，旁邊d中立或藍店老闆都無曬心機！另外我發現，原來唔只懲罰黃店咁簡單，當我見到有d父母著曬黑衣口罩，推BB車排隊食，條隊勁長。我發現個影響力甚至大過出去遊行。咁落去經濟生態一定轉變。而且可以長玩。

我夠膽講，就算其他遊行方法死曬，大買日都會係堅固無比。我為左個熱狗排兩個鐘好似好浪費時間，但如果當係遊行示威來睇，成班人兩個鐘企係條街黑衫戴口罩，呢個示威效果絕對超值。而警察又好難拉人，唔通拉顧客排隊食飯呀？！呢個係零成本，和理非都玩得。

簡單來講，來緊遊行模式，可以係“遊行+排隊食飯”合一，黑衣人只要有共識係自區某堆黃店附近大排長龍，就會有遊行一樣嘅效果。

排到食唔到都無所謂，以後開活動，可以“食飯就係示威，示威就係食飯！”大家慢慢玩。

P排推不到，求幫推。認同的大佬鍾意隨便抄去開新post，或做文宣，很感謝。

幫推

👍🏻

雖然有去懲罰黃店
但基本上都係商場入面
今日好成功？

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

攞正牌遊行集會示威

街鋪都好多嘅

我係荃灣，熱狗店雪糕店茶店拉麵店，全部係附近街檔，排曬隊好有人氣。雖然排隊規模以示威計只係雛型，但潛能真係好大。

試想成班黑衣人排排下隊，鍾意得閒叫返句光復香港，香港人加油，差佬咬我食呀？

間唔中一次半次ok，否則淪為快樂抗爭/嘉年華抗爭

集中懲罰一間，就會有大排隊效果，等於遊行。

由於呢d衛星店會大賺，可以要求老闆將部分收益捐出。如果深黃，自己賺又幫到手足，都不會介意。

成功的話，會變成“食飯=遊行=捐錢”模式連hit，以戰養戰，自動回血。唔洗擔心運動的消耗。

Push

very very support!!!!!
大買黃店

我覺得策略少調整 ok，感謝日不能完全取代遊行.. 香港人繼續反坑

的確係好勁，嗰日下午茶時間幾間嘢都好靜，係得間黃店食越南嘢要等位。

不嬲話呢日係成功
係有人吹風話連登冇人PO上黎 搞到好似好少人咁
事實係有出去食黃店既都知咩事

大家要學會分辨藍黃店

每個星期所有人揀一區進行大懲罰！

同時搞埋手足感謝祭

學生出人去懲罰啲小黃店

哥哥姐姐出錢比你哋懲罰佢哋

有冇得搞？

解鎖NBA線

榮光盃 以波會友 撐morey

兄弟爬山？

正能量呀

推

支持黃店應該要變成習慣
最後個模式應該係日日都係爆買日
唔通你會叫啲手足食六日加藤屋再食一日富臨美心？

好

推 等班藍店羨慕
一星期一日差唔多 慢慢養成日日都係大買日

係好效果既行動+文宣整合!

P牌推唔起都推!

我係黃店老板黎
我果日生意就同平時差唔多
不過重點唔係呢度
個重點想講就算爆買黃店幫到場活動既野都唔係好多
可以既話真係希望各位留多小小力去場運動度
只要罷買藍鋪，黃鋪自自然然會好生意嫁喇

呢個文宣個效果好，生意其次，又令社區多咗一種合法抗爭模式，保護到年青人。

成撚日話失敗撚個d 睇下就岩 由6月到宜家都話左兄弟爬山

有得搞

幾個親人都表示連續去了幾家黃店先搵到位食飯，爆到傻

一個月 例如月中整一次
都ok 既

每星期四一次好似係

香港人最鐘意飲飲食食
爆買係可以長做,但希望可以加埋其他原素落去,咁先有實際較果

認同嘅

搵一次，活動試下。

不要說：去五區遊行
試著說：去加藤屋食飯

(唔係話“以後”都無五區，係開一條線)

建立到一個黃店生態圈就可以帶嚟改變

推
必須結合罷食

和理非一定要用盡力量 支持黃店 杯葛紅店藍店

推！！

每星期一次大買日！！！

可以係星期六日/平日是但一日

集中懲罰！！

當然平時都要幫襯

真係好勁 隔離幾間都冇咩人
中間大排長龍 老闆做到冇停手

幅教學要整英文

黃色經濟圈

PUSH
10.10己經掃咗3間黃店
但我覺得要考慮埋日後情況
諗定對應方法
因為如果呢個模式長期發展
正苦肯撚定唔會坐視不理
到時日日派食環、派消防
甚至班狗同埋黑社會去踩場

講得好，平時罷買藍店已經搞到佢地吊鹽水，日日keep住幫襯黃店再每星期或者兩星期搞一日爆買黃店，睇下藍屍鋪頂得幾耐

排隊爆買有得做
安全底風險，最岩和理非
而且比人見到一條長龍
冇幫襯冇戶口㩒錢一樣可以鳩排
藍店就只有睇住人地賺到笑
自己就拍烏蠅等收皮

有用
推

推爆

push
我琴日晚市都見黃店特別多人排隊!

光復香港，時代革命

諗得過 推下先

Pish

手足，對港共政權打消耗戰，黃店爆買日絕對係最有效打擊，建議每星期或兩星期搞一次。但因為個經濟效果唔係即時可見，所以呢度好多人都覺得無用。

推行動post

一早有

兩款poster、教學全部都中英對照晒
都冇人理

上連登 勿認真

宜家出維園，都未必可以安安樂樂示威兩個鐘，出入亦有風險。

大買日=大排隊日，反而可以成堆人安安樂樂黑衣黑罩，真心抵到爛。

推 諗唔到藍絲可以點樣抵毀呢個行動